達哥同我講「點都好要原諒子華」

我同達哥相隔幾年冇出黎食飯
就約食燒肉放題聚下分享生活
當達哥明白我上過連登幫佢平反
佢話點都好要原諒子華
一時間我都唔知達哥諗咩
佢就話人多食埋上太平山先再講
上到太平山達哥喊撚咗出嚟
達哥分享咗子華件事嘅隱情

原來子華為兄弟...

GVG-907

放過子華了

狗屎垃圾都放係時事台開Post
拉

推

下面連登仔唔好屌我食飯

我見其他人接納子華
我都接納埋達哥呀
而家我兩個都接納的

而達哥同我講接納子華嘅更強烈理據
我忍唔住同大家講

下面勿分化同路人

已原諒達哥同子華

咪屈 达犬出聲會無工開

六月，對達哥感到失望。
七月，對達哥感到憤怒。
八月，對達哥感到可惜。
九月，些少懷念每晚睇開台既日子。
十月，開始睇番達哥每晚既重播。
十一月，很想念他。
十二月，默默為達哥打氣。
一月了，後悔當初逼達哥關注。

不推文不推文不推文
不推文不推文不推文
不推文不推文不推文

咪撚不推啦 要吸引同路人呀

最尾

小心達狗

P牌是拉唔到的
達粉又柒一獲

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

我知道拉唔到

屌

反達死全家

黎鷹原諒達哥好嗎？